覺唔覺凍少少就嗌曬救命嘅男人好撚pussy

影衰曬我地呢啲男子漢

係不嬲唔着衫出街 係啲女嗌救命

同意 利申著緊背心 成班垃圾影衰晒男人